估唔到Twice金多賢可以咁能靚...

點解估唔到...

因為本身ok靚 依家仲靚...

本身就唔差

YES~

少少仙~

佢勁大波

認錯人

較早前live~

好gfable

不如試吓剪短髮 可能會令到印巴改觀

又係BLUE BLUE DAHYUN
好悶

10000000000000000000%唔會

好白~

多醜很賢

米痴拉

個衰妹平時收埋對白滑巨乳唔肯露

你又知